道歉運動＋持續和理非遊行＋改變／暫緩勇武行動有冇得諗？

如題

推

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己